和理非/街坊明天有甚麽可以做？

近日黑狗經常以便衣喬裝呢個方法黎拘捕示威者。因為喬裝狗可以事先盯上及跟踪黑衣人，然後待時機成熟時執行拘捕。

如果街坊同和理非明天一早就著黑衫落街行來行去，又或者試下短跑訓練，便可令到喬裝狗難以找到正確的目標。

明天所有和理非/街坊一早起身就著黑衫落街，飲早茶又好、晨運又好，買餸又好，久唔久就衝吓短跑，睇下有無俾人追，如果有背囊，就放一、兩斤菜入去。記得唔好手揸背心袋就得㗎啦。

至於勇武著咩衫就由佢地自己決定。

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

黑警眼中無分和理非同勇武
著黑衫即刻拉得 完

拉哂啲攞住唐生菜或者紹菜嘅人返狗店打邊爐？

照你咁講 勇武拎住唐生菜就唔會比popo拉

引人送頭

6點落街晨運 食早餐啦
睇下周圍既情況上tg講

捉和理非同街坊都要引？

你真係當塔左你番狗屋仲可以打邊爐咁輕鬆